# 私を読んでぇ～～～♪

## なにこれ

このプロジェクトは【マイクラ人狼】に関するデータや開発報告などを行うためのものである、ということくらい閲覧している皆様は分かると思いますが一応書いておきますね？？

## このプロジェクトの目的

なに堅苦しい事書いちゃってるのさ

#### ①ゲーム内データ・情報の集約

要するにWikiです。  
「マイクラ人狼」ってそもそも何？ってところから網羅したいと完璧主義者のプライドがざわついているんですが、  そのレベルの初心者や新規には口で説明する方がずっと早いので多分しません。
主に細かいゲームの仕様、アイテムの効果・使い方を解説するんじゃあなかろうか。

#### ②開発報告・アップデート情報の共有

なんかGitLabっぽい・・・！！開発してる感出てる！！  
まあ大規模な更新があった場合には多少説明しておきますよっちゅー感じやな。プロジェクト作成時より過去のものは覚えてないのでスルーです。

#### ③今後の開発方針の議論・フィードバックの収集

ゲーム終了後に口頭でフィードバックをいただく事は多くて、割とその場で修正を入れちゃったりするんですが良くないですね！！  
特にシステム根本の部分や完全に新しいシステムとなるとその場でとはいかんので、ちゃんと意見を残そう。うん。

## ちょっとしたお願い

なんていうか・・・その・・・皆もどんどん追記していいのよ？  
（フィードバックだけは沢山ください本当にお願いします）